{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046965",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074826?place[place_type]=GID&place[gid]=1074826&place[latitude]=37.4792935223&place[longitude]=128.2737452893&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 듀오 펜션"
    },
    "text": "ここは自然を愛し、ペットを愛する人たちが共にするデュオペンションです。 清らかで青い清浄地域に位置し、自然環境を楽しむことができます。 入室時間は午後15時で、退室時間は午前11時です。 予約時に増員がいる場合は、ペンションに連絡して確認する必要があります。 増員は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 このペンションは愛犬専用に運営されており、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 客室や周辺の施設をご利用の際は、毀損や紛失の責任があります。 客室内での食事の調理は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用して喫煙することができます。 娯楽や放歌高吟、または喧騒な行為は、他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされることがあります。 メゾネットタイプの一軒家の客室で、IPTVとWiFiを提供しています。 ペットと一緒にご利用いただけますし、追加犬ごとに料金が発生します。 駐車場もあり、雷雲渓谷、興亭渓谷、金堂渓谷が隣接した観光地として楽しめます。 ハブナラと五台山も周辺の観光地としておすすめです。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 様々な大きさとテーマの客室をご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデュオペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このデュオペンションは青い清浄地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションに入室する時間と退室する時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後15時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "増員がいる場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約時に増員がいる場合は、ペンションに連絡して確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "増員は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "増員は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "このペンションは愛犬専用に運営されており、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設を利用する際の責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺の施設をご利用の際は、毀損や紛失の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で食事の調理はできますか？",
            "answer": "客室内での食事の調理は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用して喫煙することができます。"
        },
        {
            "question": "娯楽や放歌高吟、または喧騒な行為はできますか？",
            "answer": "娯楽や放歌高吟、または喧騒な行為は、他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生すると払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表の間違いや料金の反映ミスがある場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室で、IPTVとWiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にご利用いただけますし、追加犬ごとに料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "駐車場もあり、雷雲渓谷、興亭渓谷、金堂渓谷が隣接した観光地として楽しめます。ハブナラと五台山も周辺の観光地としておすすめです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "様々な大きさとテーマの客室をご提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 746
    }
}